ONEPIECE 892 情報

Chapter 892: Acknowledging a Strong Enemy.

Peros doesn't know if he should destroy the cake or leave it alone since if he destroys it Big Mom will kill him, but he thinks Bege poisoned it. If Big Mom dies, then the kingdom is doomed, and if she doesn't get cake she'll doom the kingdom, so it's sort of "damned if you do, damned if you don't."

Meanwhile Bege promises Sanji they won't do anything to the cake, but afterward they're free to do whatever they want to Big Mom, and Sanji agrees to that since his mission was only to make and deliver the cake. Brook lied to Sanji about Pedro dying for some reason...Nami was about to tell him, because he asked about Carrot and Pedro, but Brook said they're both resting in the next room. Peros and the others go after Bege. He tells Smoothie (14), Citron (15), Cinnamon (16) to go after them while he and the other ship go after Bege. Jinbe says Big Mom's forces have them completely surrounded so they've acknowledged how strong the Straw Hats are.
They've still got three hours till getting to Cacao Island but they have no idea when Luffy will show up. Sanji says there's only one plan they can go with then. Meanwhile Oven is telling everyone on the island to break their mirrors. So there's only one way for Luffy to escape if he tries to, where they'll get him. He uses his trident to thrust upon Luffy. His eyes go white. Flampe looks on laughing at Luffy.

Now to the fight. Luffy won't stay down and Katakuri realizes if the fight drags on his observation haki will become as good as his. So he's trying to finish this quickly.

End.

個節奏好慢，可以講完全無progress

佩羅斯佩洛不知道是該毀掉蛋糕還是放著不管它，因為如果毀掉蛋糕，媽媽會殺了他，但他覺得貝基肯定下毒了。如果大媽死了，那這個王國也會滅亡，而如果大媽吃不到蛋糕，這個王國也會被大媽滅掉，所以處於進也不是，退也不是的境地
同時貝基向山治承諾他們不會對蛋糕動手腳，但之後他們可以對大媽做任何事情，山治也沒意見，因為他的任務只是製作好蛋糕送到大媽手里而已。
關於佩德羅，因為一些隱情布魯克對山治說謊了。
娜美本想告訴他的，因為山治問了加洛特與佩德羅的情況。但布魯克說他們都在隔壁房間休息。
佩羅斯佩洛和其他人以貝基為目標。他讓斯穆吉（14），西特隆(15)，西納蒙（16）去追逐其他人，而他和其他船去追逐貝基。
甚平說大媽的武裝已經完全包圍了他們，說明他們已經承認了草帽海賊團的強大。
他們還有三個小時才能到達可可亞島，但是他們不知道路飛何時會出現。山治說只有一種方法可以用。與此同時歐文告訴島上所有人去打碎他們的鏡子。所以路飛想要逃出鏡世界的話就只有他們守住那條路可走。卡塔庫栗用三叉戟攻擊路飛。他的眼睛開始變白。弗蘭佩在嘲笑路飛。
回到戰鬥。路飛不會倒下，卡塔庫栗意識到如果戰鬥再繼續下去路飛的見聞色就會趕上他。所以他想盡快結束戰鬥。

路飛個邊係打就打la ,成日交代d背景廢話
今話淨睇字無損失

而家已經一個月停一次
出返又俾d垃圾讀者

路飛無限血打極都唔會暈，戰鬥力又無減
即係無敵啦
不如直接挑大媽，打多幾日實贏

好唔鐘意尾田呢種畫法
每集用一兩頁交代打鬥
我想一氣呵成 搞掂左呢邊先呀
咁樣打完全唔過癮

垃圾OP 屌

尾田正一食屎狗

幾時出

以前都唔係咁